認真 打算貼「反修例」街貼

內容同我之前洗版嘅差唔多
大家覺得有咩內容要改
歡迎留低意見
一星期內會印同貼
亦好歡迎大家幫手印同喺自己嘅地區貼
我就會喺屯元天一帶貼

=================================

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

事態危急
一定要阻止立法
否則香港人直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港送你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

推

好

更正標題
係 街招

打錯

有冇考慮同泛民區議員傾下一齊合作？

冇 大家理念唔同 唔想有任何政黨干涉

周街都有人貼 告咩？

以事論事，大家喺呢件事上嘅目標完全一致，泛民都係反對修法，同佢地區議員合作下冇壞

星期二就開會，單人匹馬實在冇咩時間可以設計 / 印刷 / 周街貼 嘅工作，樓主可以諗下

所以呼籲各區巴絲打喺自己區貼 多一個人就多一份力量

唔係引渡條例咩 幾時改咗做逃犯條例
未判最多係疑犯

真係叫逃犯條例

所以個名本身都有問題

我唔知可唔可以幫到手 我都住屯元天

實情係《消費死者及強國在港任意拘捕條例》